達哥 lunch哥 攬鈔鈀 張俊傑

波台永遠無反錯人

照波台往績，張條侵都幾肯定有修煉饅頭的秘方

達哥明明係比cctoy逼害嘅受害者嚟

波台一早反 cctoy遲左幾年

聖人得嗰幾個 全部坐晒監啦
周庭 之峰加埋戴sir 由14年到依家一路如是

依幾個月彈幾隻呃錢嘅出嚟 大家都信到閪咁

日久見人心

反嘅原因唔一樣
波台係因為back up佬
Cctoy反係因為鬥黃